下一步點做，靠自己嘅政治覺醒去搵答案

對抗呢個港共政府，唔會係三五七日嘅事，
點樣令自己增加政治觸覺.......廢話唔講，想睇嘅會就會睇

＜反送中與特區維穩體制的角力 - 20/06/19 「特備節目」長版本＞

可能有Ｄ巴打無睇，無嘅記得多Ｄ睇下。
youtube: 城寨 Singjai

利申：打手
兄弟爬山，各自努力！

我都有追開，佢的確幾熟政府心態

推